# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the goldenCursor package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: goldenCursor 3.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2021-03-19 14:31+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-07-26 21:15+0800\n"
"Last-Translator: dingpengyu <dingpengyu06@gmail.com>\n"
"Language-Team: NVDASimplified Chinese team All volunteers <Copyright (C) "
"2010-2019>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.3\n"

#, python-format
msgid "Mouse positions for %s"
msgstr "鼠标位置 %s"

msgid "New mouse position"
msgstr "新的鼠标位置"

#. Translators: The label for the list view of the mouse positions in the current application.
msgid "&Saved mouse positions"
msgstr "保存的鼠标位置(&S)"

#. Translators: the column in mouse positions list to identify the position name.
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. Translators: the column in mouse positions list to identify the X coordinate.
msgid "Position X"
msgstr "位置 X"

#. Translators: the column in mouse positions list to identify the Y coordinate.
msgid "Position Y"
msgstr "位置 Y"

#. Translators: the button to jump to the selected position.
msgid "&Jump"
msgstr "转到(&G)"

#. Translators: the button to rename a mouse position.
msgid "&Rename"
msgstr "重命名(&R)"

#. Translators: the button to delete the selected mouse position.
msgid "&Delete"
msgstr "删除(&D)"

#. Translators: the button to clear all mouse positions for the focused app.
msgid "C&lear positions"
msgstr "清除位置(&L)"

#. Translators: The label of a button to close the mouse positions dialog.
msgid "&Close"
msgstr "关闭(&C)"

msgid "&X position"
msgstr "横坐标 (&X)"

msgid "&Y position"
msgstr "纵坐标(&Y)"

#. Translators: The label of a field to enter a new name for a mouse position/tag.
msgid "New name"
msgstr "新名称"

#. Translators: The title of the dialog to rename a mouse position.
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#. Translators: An error displayed when renaming a mouse position
#. and a tag with the new name already exists.
msgid ""
"Another mouse position has the same name as the entered name. Please choose "
"a different name."
msgstr "您输入的名称与已有名称重复，请重新输入。"

msgid "Error"
msgstr "错误"

#. Translators: The confirmation prompt displayed when the user requests to delete the selected tag.
#, python-brace-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete the position named {name}? This cannot be "
"undone."
msgstr "您确定要删除位置：{name}吗？确定后不能撤消。"

#. Translators: The title of the confirmation dialog for deletion of selected position.
msgid "Delete position"
msgstr "删除位置"

#. Translators: The confirmation prompt displayed when the user is about to clear positions.
#, python-brace-format
msgid ""
"Are you sure you want to clear mouse positions for the current application "
"({appName})? This cannot be undone."
msgstr "您确定要清除（{appName}）的所有鼠标位置吗？确定后不能撤消。"

#. Translators: The title of the confirmation dialog for clearing mouse positions.
msgid "Clear mouse positions"
msgstr "清除鼠标位置"

#. Translators: A dialog message shown when tags for the application is cleared.
#, python-brace-format
msgid "All mouse positions for the application {appName} have been deleted."
msgstr "已清除 {appName} 的所有鼠标位置。"

#. Translators: Title of the tag clear confirmation dialog.
msgid "Mouse positions cleared"
msgstr "鼠标位置已清除"

#. Translators: This is the label for the Golden Cursor settings category in NVDA Settings screen.
#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on
#. to be shown on installation and add-on information found in Add-ons Manager.
msgid "Golden Cursor"
msgstr "金色光标"

#. Translators: input help message for a Golden Cursor command.
msgid "Opens a dialog listing mouse positions for the current application"
msgstr "打开显示当前应用程序鼠标位置的对话框"

#. Translators: message presented when no mouse positions are available for the focused app.
#, python-format
msgid "No mouse positions for %s."
msgstr "%s 没有已保存的鼠标位置"

#. Translators: Input help message for a Golden Cursor command.
msgid "Opens a dialog to label the current mouse position and saves it"
msgstr "打开保存当前鼠标位置的对话框"

#. Translators: edit field label for new mouse position.
#, python-brace-format
msgid ""
"Enter the name for the current mouse position (x: {positionX}, Y: {positionY}"
msgstr "输入要保存当前鼠标位置的名称（x： {positionX}，Y： {positionY}）"

#. Translators: title for save mouse position dialog.
msgid "Save mouse position"
msgstr "保存鼠标位置"

#. Translators: presented when position (tag) has been saved.
#, python-format
msgid "Position saved in %s."
msgstr "位置保存在 %s."

#. Translators: input help message for a Golden Cursor command.
msgid "Changes mouse movement unit"
msgstr "更改每次移动鼠标时的单位。"

#. Translators: Input help message for a Golden Cursor add-on command.
msgid "toggles reporting of mouse coordinates in pixels when mouse moves"
msgstr "切换是否在鼠标移动过程中读出像素坐标"

#. Translators: reported when new mouse coordinate announcement is on.
msgid "Report new mouse coordinates on"
msgstr "读出鼠标位置"

#. Translators: reported when new mouse coordinate announcement is on.
msgid "Report new mouse coordinates off"
msgstr "不读鼠标位置"

#. Translators: Input help message for a Golden Cursor command.
msgid "Reports current X and Y mouse position"
msgstr "读出当前鼠标的横纵坐标位置。"

#. Translators: input help mode message for a Golden Cursor add-on command.
msgid "Toggles mouse arrows to move the mouse with the arrow keys"
msgstr "开关鼠标方向键模式，以使用方向键移动鼠标"

#. Translators: presented when toggling mouse arrows feature.
msgid "Mouse arrows on"
msgstr "打开鼠标方向键模式"

#. Translators: presented when toggling mouse arrows feature.
msgid "Mouse arrows off"
msgstr "关闭鼠标方向键模式"

#. Translators: Input help message for a Golden Cursor command.
msgid "Moves the Mouse pointer to the right"
msgstr "向右移动鼠标指针"

#. Translators: Input help message for a Golden Cursor command.
msgid "Moves the Mouse pointer to the left"
msgstr "向左移动鼠标指针"

#. Translators: Input help message for a Golden Cursor command.
msgid "Moves the Mouse pointer down"
msgstr "向下移动鼠标指针"

#. Translators: Input help message for a Golden Cursor command.
msgid "Moves the Mouse pointer up"
msgstr "向上移动鼠标指针"

#. Translators: Input help message for a Golden Cursor command.
msgid ""
"Opens a dialog to enter the X and Y coordinates for the mouse to move to"
msgstr "打开跳转鼠标位置的对话框。"

#. Translators: Input help message for a Golden Cursor command.
msgid ""
"Toggles mouse movement restriction between current application and "
"unrestricted"
msgstr "在当前应用和无限制之间切换鼠标限制区域。"

#. Translators: presented when mouse movement is restricted to current application.
msgid "Mouse movement restricted to current application"
msgstr "仅当前应用"

#. Translators: presented when mouse movement is unrestricted.
msgid "Mouse movement unrestricted"
msgstr "无限制"

#. Translators: This is the label for a checkbox in the
#. Golden Cursor settings dialog.
msgid "&Announce new mouse coordinates when mouse moves"
msgstr "鼠标移动过程中读出像素坐标(&A)"

#. Translators: The label for a setting in Golden Cursor settings dialog to change mouse movement units.
msgid "Mouse movement &unit (in pixels)"
msgstr "每次移动鼠标时的单位（像素）(&U)"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
msgid ""
"Allows you to control the mouse movement with the keyboard. for further "
"details please visit the addon guide help."
msgstr "允许您使用键盘移动鼠标位置。有关更多详细信息，请查看插件帮助指南。"

#~ msgid "&Golden Cursor..."
#~ msgstr "金色光标..."

#~ msgid "Golden Cursor add-on settings"
#~ msgstr "金色光标插件设置"

#~ msgid "Golden Cursor Settings"
#~ msgstr "金色光标设置"
